分手後有冇可能做返朋友

好頹啊依家

有冇人可以分享下你地嘅經歷

嘻哈朋友就都叫做有小小可能
普通朋友都未必做得番

分左手點解仲要諗做番朋友

我放唔低

咁你就唔你想做番朋友
係想做番情侶

情侶就要雙方一齊而唔係單方面既
你有心 人地有冇心想一齊番先？

千祈唔好

我都係想做返朋友，同你一樣，但個心又點會只係想做返朋友呀！明顯想做返情侶多啲

得呀，仲係好朋友添

唔好咁頹la，凡係人際關係既都要兩個人一齊決定先成事，順其自然la

佢話佢忘記唔到Ex
我知我應該接受現實

你地一齊左幾耐

忘記唔到ex而會同你一齊既
直接d講咪姐係當你水泡

未放低一段感情而發展一段新戀情
十有八九都唔係好人

5個月啊

同你一齊5個月都未放得低ex,佢ex對佢影響好深下喎

得，偶然都會約下食餐飯之後短聚下

做唔返ga
分左手點解要做返朋友
唔多唔少就係你下意識想做返情侶
早d接受現實 早d move on 好過

加油呀！

好明你感受，因為我都岩被分手差唔多一個月，一齊3年，我都唔知幾時可以放得低，我都好想做返朋友，但個心明明想同佢做返情侶

愛過真係點都做唔番
大家都清楚大家為人
想做返朋友都係仲愛繼續 想復合既
分得手都有原因 都有傷痕 點做？

做朋友咪更加放唔低

做唔返

做得返朋友，只不過證明雙方最初一齊，純粹係玩玩下

個個都教我要放低
但邊有咁易
好想關心佢
想係佢身邊陪著佢

呢個過程係點轉變㗎

我知佢都唔想

如果真心愛過其實做唔反

我都唔知佢地之間發生左咩事
但係佢似乎係一個比較念舊同長情嘅人

點做到

有愛過就做唔到

你三年仲慘點忘記

我想繼續陪著佢

我潛意識唔像放低

咁Sad

係咪雙方心中都有刺

無

過多廿年大家三十幾四十就會睇化
到時做返朋友囉

係我太介意佢做過ga野，我面對唔到
所以我冇比佢反轉頭的機會

我一句性格不合被分手，自己衰咩都唔知

分左手仲做咩朋友 好缺朋友的話都不了

一句性格不合就完，其實算唔算分手分得唔好？

就係偶然聯絡返，食左兩三次飯，有次佢話唔係幾開心想搵人聽佢放負，之後飲完野咪⋯

做唔返 唔明做得翻果啲人既心態 如果你哋其中一個有新對象 咁你地keep住段所謂朋友關係算係點？ 感覺未完全move on到 有冇諗過新對象會介意？就好似你會介意你女友放唔低ex咁 己所不欲 勿施於人啦

佢個ex會唔會一直都有同佢聯絡？

唔好做朋友啦
到時見到佢同其他人一齊 會生不如死

冇 有嘅都唔會長

完全明白你感受
我拍左5年半
對方突然一句想要新鮮感就分手
真係好傷、覺得永不超生

不過唔可以比自己繼續灰落去
要令自己不斷進步
等佢有朝一日後悔

咁你都可以去諗番對方投訴過d咩野，
又或者搵對方問清楚

問都無反應

積極水瓶
咁你都有努力不斷進步緊？
感覺人生很難行

咁就算啦～
呢到都反映出性格不合，溝通唔到

講多小小了，係去完旅行過幾日就散，去完明明好開心

係唔係去既期間，佢對你有百般遷就
但冇對你講出口/ 冇發你脾氣
有時d人好中意將d野收埋收埋

咁幾時，咩位唔滿意都可以講下嫁。1年幾感情，一句性格不合就完

定係其實佢係有講過 你細心諗一諗.....
有時講出口既野都係好間接咁講...
例如:
-話早知唔去xxx
-一副唔太開心既樣子/好少笑
- 對旅行既野唔關心
- 話 唔會同你再去旅行
等等

感覺feel到唔同左係真嘅，旅行過程有問題都解決到，中間無發過脾氣，所以我反而唔覺得旅行出事。

講多小小，佢因為exchange 早左去3個月，最後我飛去玩埋就一齊返。

所以更加唔明點解女人可以話變就變

就算無朋友都唔需要同前度做朋友
大家各自生活就ok啦

好愛佢 做朋友仲慘過死 但諷刺既係我當佢soulmate

無可能啊！醒啦

我同你個處境應該一樣 有段回憶 未冷卻到就搵左我一齊 但我冇嬲過佢

那你感覺到是有什麼的不同?
有可能是你覺得問題有解決，但她的心情/內心不是這樣想.
只是不想再吵而已. 當然要視乎係咩事啦

咁你飛去搵佢個時，佢有冇比你感覺同佢未去exchange個時唔同左.
可能唔關佢早左去3個月既事呢～

sp機會大d

但係我覺得有咩唔滿意唔可以大家坐底，認認真真咁講咩，一黎就分手，問又唔應，同早幾日真係好大對比。諗緊早幾日果個係咪佢黎

我有寫😭
可能真係仲需要時間沖淡呢段記憶

有啲故事咁喎

做咩朋友啊！靜靜地完左佢，就左算啦！唔做好過做

我初戀就結埋婚
但係中學同時群女仔玩多
接觸得多唔同人既感情事
同埋好多人搵我傾心事
所以睇得比一般人透

咪係 依家冇朋友到咁咩

係囉！依家你缺朋友咩！就算冇曬朋友，我都唔同佢做返朋友

我玩手指仲開心

與其求做返朋友，不如求以後大家都唔好見面算啦！慢慢就淡架啦！

唔好做返朋友 無謂令雙方難受/難做 雖然好想關心佢

崩潰左三個月
啱啱開始試令自己進步
做多d運動、搵野學、一個人去旅行

係好難行
間中又會諗起佢
不過唔值得比ex影響左我將來

大家都要加油💪🏻